［韓漫/小說］全知讀者視覺

末世+RPG+神話傳說+科幻+冒險 嘅無限流小說
真心正

WEBTOON 有連載緊漫畫版(好睇都要課金)

但有無ching 有中譯/英譯小說 share link?

扮工時間睇一流

頂 太興奮打錯左

「全知讀者視角」

睇緊webtoon 都唔錯 但搵唔到小說

因為隔離post話有整合左60章左右嘅中譯

但就都搵唔到

上網搵過晒都冇
有預感會改編做真人版

難啲喎 5百幾章點壓縮做一套劇
除非Netflix 做足十季（？）

睇webtoon睇到追哂全英

求link

好撚好睇，想快d有中譯呀
睇英文版硬係差d

Agree 睇過有啲物品/技能嘅英譯真係R撚哂頭

冇架 實有d位會cut左佢 不過d cg應該真係要netflix先夠錢拍

WEBTOON 追緊

搵到英譯 照睇啦

喺中文版有返個feel 但係又冇咁多錢放課落去webtoon

其實如果佢一次過出哂我唔介意課

真啊